（SH撚勿入）大家係GME賺到幾多錢？

我係大跌前每日不停做T,執左10萬港紙

點解唔俾SH撚入？帳面賺唔係賺？

如果0成本都ok 既 ，strong hold係講緊一股不賣 不回本

本身賺300粒
是但，散銀SH

做T係咩

hold俾個孫

300 lol

T+0不停炒波段 唔留過夜 完美高位走哂貨

56k usd
3x掃左兩張call 之後又買左幾萬銀正股
早兩日2xx走晒

識利用散戶投機心態炒返轉
又識得止賺

勁

300k咋30幾蚊上到300幾放咗一半，依家hold住一半

係碼識賣 個個講緊30000個時

有三條輸左錢既偷偷俾負評

如果識止賺我400蚊走左啦
我都係傻散黎

1.2k usd
利申窮撚

16k usd